2013.8.15 三年级 347/365

很多时候都很容易被小事情感动.昨晚睡前涂手霜.竟然发现.在左手无名指下面竟然起了一个小茧.心想，不可能是戒指磨出来的吧..今天看了看老公的手，发现在同样的位置竟然也有..莫名的感动.手上不知不觉出现的戒痕和茧也成为了我们岁月一点一滴的见证.小的时候练琴的时候起过茧子婚后婚戒磨出的肉茧若干年后.当我们脸上刻满了皱纹.出现更多的茧子的时候.希望还能这样在一起.相互爱着彼此.